<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dhia Ul Haq</title>
    <description>Barber is a blog theme for Jekyll built by Thomas Vaeth for Samesies using HTML, Sass, and JavaScript.
</description>
    <link>http://0.0.0.0:4000</link>
    <atom:link href="http://0.0.0.0:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Mon, 08 Oct 2018 10:40:40 +0700</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Oct 2018 10:40:40 +0700</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.6.2</generator>
    
      <item>
        <title>Monochrome</title>
        <description>
</description>
        <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:4000/2018/10/03/longway/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:4000/2018/10/03/longway/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Sepeda</title>
        <description>&lt;p&gt;Sepeda adalah kendaraan senderhana yang memiliki 2 roda, dan menggunakan sepeda dapat dapat membuat tubuh anda sehat dan kuat.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:4000/2018/10/03/sepeda/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:4000/2018/10/03/sepeda/</guid>
        
        <category>Squid</category>
        
        <category>Moon Drinking</category>
        
        <category>Kale</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Macan</title>
        <description>&lt;p&gt;Macan adalah hewan karnivora yang memakan daging.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:4000/2018/10/03/macan/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:4000/2018/10/03/macan/</guid>
        
        <category>Squid</category>
        
        <category>Moon Drinking</category>
        
        <category>Kale</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Lautan</title>
        <description>&lt;p&gt;Pada tahun 1867 ada dua anak kecil pergi ke dermaga dan disana mereka melihat banyak air.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:4000/2018/10/03/lautan/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:4000/2018/10/03/lautan/</guid>
        
        <category>Dummy Text</category>
        
        <category>Moon Drinking</category>
        
        <category>Kale</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Abstrak</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;definisi-abstrak&quot;&gt;DEFINISI ABSTRAK&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Pengertian umum abstrak merupakan penyajian singkat mengenai isi tulisan sehingga pada tulisan, ia menjadi bagian tersendiri. Abstrak berfungsi untuk menjelaskan secara singkat kepada pembaca.Sedangkan pengertian khusus abstrak adalah sesuatu yang dilihat tidak mengacu kepada obyek atau peristiwa khusus. Abstraksi menyajikan secara simbolis atau secara konseptual serta secara imajinatif sesuaru yang tidak dialami secara langsung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jadi abstrak adalah kata yang menunjukan kepada sifat, keadaan dan kegiatan yang dilepas dari objek tertentu. Pemahaman akan pengertian abstrak sepertinya masih dianggap sebagai suatu yang sulit bahkan tak teraplikasi. Sebagaimana tertera di atas, suatu perikatan adalah suatu pengertian abstrak (dalam arti tidak dapat dilihat dengan mata), maka suatu perjanjian adalah suatu peristiwa atau kejadian yang konkret. Misalnya : Perjanjian jual beli&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fungsi-abstrak&quot;&gt;FUNGSI ABSTRAK&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fungsi abstrak adalah untuk memberikan informasi kepada masyarakat perihal hasil penelitian yang telah dibuat. Uraian yang hanya satu halaman tersebut memudahkan abstrak dimasukkan dalam jaringan internet. Hal ini dimaksudkan memudahkan anda mengetahui hasil penelitian tanpa harus membaca keseluruhan penelitian yang berlembar lembar. Sehingga abstrak membantu anda dalam mencari referensi dalam penelitian yang anda cari.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Adanya abstrak akan menghindari tindakan plagiasi oleh pihak yang tidak bertanggung jawab. Sebuah penelitian akan terlindungi jika hanya abstraknya saja yang ditampilkan dan diperluas di internet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jenis-jenis Abstrak&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abstrak diklasifikasikan dalam dua jenis berikut ini.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abstrak indikatif adalah abstrak yang menyajikan uraian secara singkat mengenaimasalah yang terkandung dalam laporan atau karya ilmiah lengkapnya. Abstrak indikatif bertujuan agar pembaca mengetahui isi informasi tanpa memadatkan isi informasi aslinya dan hanya memberikan indikasi sasaran cakupan tulisan. Maka, pembaca dapat mempertimbangkan apakan tulisan asli perlu dibaca atau tidak.
Abstrak informatif adalah miniatur laporan atau karya ilmiah asli dengan menyajikan data dan informasi secara lengkap sehingga pembaca tidak perlu lagi membaca tulisan aslinya, kecuali untuk mendalaminya. Dalam abstrak informatif, disajikan keseluruhan tulisan asli dalam bentuk mini. Seperti,judul, penulis, institusi, tujuan, metode dan analisis laporan, hasil penelitian, dan simpulan&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Source : https://adityanugraha114.wordpress.com/2014/01/29/abstrak-pengertian-fungsi-dan-jenis-jenisnya/&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:4000/2018/10/03/abstract/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:4000/2018/10/03/abstract/</guid>
        
        <category>Dummy Text</category>
        
        <category>Moon Drinking</category>
        
        <category>Kale</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Indonesia</title>
        <description>&lt;p&gt;Belum usai duka Lombok, kini duka kita bertambah. Ya, duka Palu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Usai di diguncang dengan gempa berkekuatan 7,4 magnitudo pada hari Jumat, 28 September 2018 pukul 17.02 WIB. Tak lama kemudian, laut menunjukkan gelagat aneh. Beringas bukan kepalang. Gemuruh kencang terdengar saat ombak raksasa menderu menuju pantai. Tsunami menerjang Palu. Dua bencana mengerikan yang beriringan. Ribuan korban berjatuhan, ribuan bangunan hancur, dan masih banyak lagi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mari kita berdo’a kepada Allah Ta’ala agar senantiasa memberikan ketabahan dan kesabaran untuk saudara kita yang berada di Lombok dan di Palu. Dan mari kita bersama intropeksi diri dan bertaubat kepada Allah Ta’ala sebelum terlambat.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:4000/2018/03/18/indonesia/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:4000/2018/03/18/indonesia/</guid>
        
        <category>Dummy Text</category>
        
        <category>Moon Drinking</category>
        
        <category>Kale</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Coloring Book</title>
        <description>&lt;p&gt;Buku Gambar. Buku gambar adalah tempat untuk menggambar, bukan untuk menulis.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:4000/2017/10/22/coloring-book/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:4000/2017/10/22/coloring-book/</guid>
        
        <category>Squid</category>
        
        <category>Moon Drinking</category>
        
        <category>Kale</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Bunga</title>
        <description>&lt;p&gt;Tidak semua bunga itu indah, ada juga bunga bank yang bisa membuat diri kita sengsara.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 19 Oct 2017 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:4000/2017/10/19/bunga/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:4000/2017/10/19/bunga/</guid>
        
        <category>Dummy Text</category>
        
        <category>Moon Drinking</category>
        
        <category>Kale</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
